利物浦贏到修咸頓 我用雙氧水整刨冰飲

VVD 唔會失波

路夫雲都唔會

利物浦會

沙狗

落1滴雙氧水，沖100杯？

?

我都找到數 ， 你呢

.

咁梗係水晶膠加雙氧水啦
唔係我了到個字出黎？

咪又係得把口

沙基利狗！！！